我冇輸比任何人

我淨係輸咗比距離

點解long d 咗唔夠30日你就已經話冇曬feel

事實